list求評

開到機我拜你為師

換過塊老母板

AMD CPU配Intel底板
換B350啦

cpu就am4
底板就1151
巴打打算點開機